[Hello!Project 討論區#11] Country girls 鄉女世界第一

モーニング娘。 '17/Morning Musume'17

アンジュルム/Angerme/天使之淚

Juice=Juice

カントリー・ガールズ/Country girls

稲場愛香（元．カントリー・ガールズ）/ハロプロ研修生北海道リーダー

こぶしファクトリー/Kobushi factory

つばきファクトリー/Tsubaki factory

國際資源站 搵seed埋便

家族排名機，應該識玩架啦

唔開po

轉個字就唔識睇